［尋人］王心凌巴打去咗邊？

佢是咪仲係高登？

推到王心凌入嚟

潛水囉

hi